元朗人真係好L野蠻

真心覺得好多元朗人真係讀過書但無文化，特撚別係住村屋個渣，大部份都係爛仔格但有父蔭
野蠻到無人有，淨係識投訴呢樣投訴個樣，同佢地講道理簡直係同隻狗傾計咁，屌佢老味！

例子：某女士把聲好甜住村屋，識好多英文差啲聽唔撚明佢講乜
女人 ：呢啲野我唔識架，總知我唔理，你地都要搞左佢，如果再有下次，我實叫成條村啲人圍你地呀，我阿叔區議員黎架，你地到時死硬（真實對白）
好撚難相信呢個靚聲女人聽落似20歲多啲，但原來充滿黑社會口吻，不枉我服務左你足足43分鐘

今日又見到某鄉下佬議員鋪泥霸官地，大家無睇錯，係官地！所以話，活在香港一日唔死都大把野睇 仲有大撚把故仔

利申：專門服侍北區既服務業人員

講啲唔講啲都唔知你up乜柒

Sorry for 1999

村屋個個都野蠻架啦

元朗直頭係橫蠻之地
行一轉街巿 雞地都以為自己返左大陸
仲要多腥宜文
成班生蕃唔睇車過馬路
揸車既又亂泊車

利申：住元朗

加埋南亞人，元朗
狗都唔屌

都唔係元朗人有問題啦 有原居民嘅地方都係衰到無人有 原居民講野大大聲 但自己又無學識

老一輩就話改唔到，後生個輩亦不知所謂

一代傳一代
由細到大耳濡目染
幾好都學到變屎

元朗本土高等教育

元朗人出黎

元朗代表係邊

呢種人真係無腦

係元朗做工程一定要俾 <陀地>

係咪真？講多啲黎聽下